# Control de Inventario para Supermercado SHAOWU

Software para el control de inventario de un supermercado chino en Venezuela.

- Estado: Finalizado
- Lenguaje: Java SE
- Interfaz Grafica: JavaFX
- Base de datos: SQLite3
- IDE ó Editor: NetBeans 8.1
- Uso: Comercial




